如果屋企有人係撐送中 記得問佢跳樓收幾錢

唔係想抽水
係要用呢單野屌醒班垃圾

push 屌撚到屋企同出面d廢老醒

無任何侵犯之意
佢連命都可以唔要
我地一定要幫佢

push 快撚d問屋企班廢老有冇寫跳樓收幾錢

廢老:暴徒教壞後生仔 搞到人自殺

廢老我現在立刻屌你地老母臭閪呀 醒下啦你班含家產

以死明志
我地一定要屌撚醒班廢老

push

快d屌醒身邊d撐送中既人
撐送中就真係等送鍾啦